有無辦法推公務員同收長俸嘅人要放棄Bno及任何外國國籍

有無辦法推公務員同收長俸嘅人要放棄Bno及任何外國國籍。
食呀爺奶水反中國